[請勿亂買普通口罩] 網購外科口罩集中討論 3

口罩好多level同標示
最基本係睇VFE, BFE, PFE，效率愈高=最有用
BFE（Bacterial Filtration Efficiency）就是細菌過濾效率
PFE（Particle Filtration Efficiency）則是顆粒過濾效率
VFE（ Virus Filtration Efficiency ）從口罩過濾飛沫病毒微粒3.0 μm（微米）的微粒效率
最緊要係有齊bfe vfe ，缺一不可啊

當然歐美好多口罩無寫vfe，只係得lv幾。大家買前要睇清楚

push

有冇 Amazon 推介

lm

雖然係支那製不過都係買咗 好平真係

太多款
要自己慢慢睇
最基本係睇VFE, BFE, PFE，效率愈高=最有用
BFE（Bacterial Filtration Efficiency）就是細菌過濾效率
PFE（Particle Filtration Efficiency）則是顆粒過濾效率
VFE（ Virus Filtration Efficiency ）從口罩過濾飛沫病毒微粒3.0 μm（微米）的微粒效率
最緊要係有齊bfe vfe ，缺一不可啊

當然歐美好多口罩無寫vfe，只係得lv幾。大家買前要睇清楚

如果帶出街用記得要獨立包裝

BFE, PFE, VFE >> 產地

超立方、白元個d都有嘅？又有人話最重要係vfe，日本嗰d最多係得bfe pfe....

正常唔係全部都有獨立包㗎咩

唔係啊 有d係一pack入面幾十個 唔係獨立包裝

咁level幾係代表乜

右下角寫左vfe

「有人」其實 = 樓主

超立體 三次元好似係日本最靚料 有埋銀離子同N95級數就頂級

哇屌邊度出㗎

希望大家唔好鳩買口罩 睇清楚先買

隔離有po都咁講

其實好多都係。。。
日本都有好多

vfe好似係當病毒唔經飛沫喺空氣傳播個時係最重要嘅標準

日本都有vfe的....

右下角

其實外國都有vfe呢個concept
只係表達手法唔同

得BFE同PFE係咪冇用?

何教授今日都拍咗片
教大家揀口罩

有得揀唔好買

推！！

本來想買 Cranberry，但係連 ASTM Level 3 嗰啲都冇 VFE

上個po po呢隻

係咪冇用?

擋到飛沫先
病毒好少做到空氣傳播

好多網都無寫係咪獨立包裝 唔敢亂買

3m 1820?

好多口罩都唔係

呢款ok?

睇唔明韓文sosad

求amazon推介

佢details咩都無寫

有冇韓文大大

邊度仲有

如果真係拎出街買定個密實袋囉 好多大牌子都未必有獨立包裝

買完即刻無曬貨 買咗5盒

睇黎外國口罩真係好多無寫vfe
好多都得bfe pfe
大家可以睇下呢個pdf 寫得幾detials

我諗astm lv1 都夠？？

其實只有香港賣嘅先比較多獨立包裝

同問

老母100蚊買咗三盒支那垃圾返嚟
認撚住佢 普通藥房應該會有
上網搵維力加剩係會搵到維力炸醬麵

有冇
vfe bfe pfe 指標

有無巴打有呢款資料

無 完全係支那垃圾 連產地都無

口罩好多level同標示
最基本係睇VFE, BFE, PFE，效率愈高=最有用
BFE（Bacterial Filtration Efficiency）就是細菌過濾效率
PFE（Particle Filtration Efficiency）則是顆粒過濾效率
VFE（ Virus Filtration Efficiency ）從口罩過濾飛沫病毒微粒3.0 μm（微米）的微粒效率
最緊要係有齊bfe vfe ，缺一不可啊

當然歐美好多口罩無寫vfe，只係得astm lv，下面呢條link可以有更多detials

已pin左 大家買口罩前要睇啊

mon住dokodemo啦

救護車醫院診所嗰d都唔會係獨立包裝，邊個得閒每換一個都拆一次包裝

我係醫院返工，醫院都係提供Astm lv1

想問呢款得唔得
之前只係日本買左呢種, 無寫 BFE PFE VFE
但底下寫住 99% 細菌 同 唔知乜...
屋企得返幾隻口罩同呢款,,, 出面又買唔到
求日文達人

medicom 3層口罩得唔得？

有冇details

見到佢有寫細菌飛沫 照計會寫埋vfe bfe。。

推介依隻

呢隻幾好用
不過留意大小

醫護肯罷工未 定係醫護前線好多黃
之前機場係春袋 個個都支持揸春袋 因為唔洗流血抗爭
而家醫護界揸撚住港共春袋 又唔肯鏈落去
天職? 天職含撚就真
醫護唔罷工 姐係要勇武手足頭破血流
一樣係偽善左膠

立刻回應五大訴求，否則醫護全面罷工

粉 細
藍 普通
綠 大

自己揀

自己戴藍都有少少細

好似冇寫

有錢就得 一日兩隻
預要戴半年

無寫BFE, 但有vfe 99% 同PM2.5
呢隻得唔得架？

有bfe pfe已經好過市面上好多

正常有vfe好似都夠 因為病毒細過細菌

想問有冇人用過呢隻

ウイルス =病毒
by google translate
感動

太大包唔實塊面應該唔好？

一睇就有一種中國貨嘅感覺

台灣隻藍歐兒無寫vfe 係咪入錯貨

咁應該可以了

level幾既VFE先夠 唔係好明

屋企人買咗呢隻 仲要買左幾盒 但係咪無咩用

vfe計% 95% 以上先夠

佢講明防塵用....

日本牌子多數用vfe
歐美牌子多數用astm

有BFE>99%

家母見到可以防飛沫同埋啲垃圾facebook群組又講到幾勁幾勁 唉

醫院口罩都無寫VFE
啱啱拎左盒黎睇

買咗保為康同wokodo，唔知得唔得

保為康話有bfe
wokodo日文唔識睇

睇個樣都好似唔穩陣...

但應該有astm？

N95已經可以你地執著vfe唔係就係為咗預防病毒經空氣傳播咩

借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

我要雙普選
普選立法會
普選特首

N95可以㗎

如果真係N95級別就可以

呢隻都ok既？
加埋超立體應該夠

正係睇得明三層filter 跟住掛耳式

誠哥有賣 但係已經比人掃曬

睇pin

咁仆街買過期貨

wokodo有寫得
但成個feel好假
利申:住日本未見過

瑪麗派這款，只寫astm lv1

ASTM F2100 level 1 standard

呢隻好似幾流，同上個post 有隻W字頭英國旗口罩好似
個電話Google 唔到

應該話 Level 幾嘅 ASTM 先等同 VFE

astm lv1 夠
睇pin

lv1 夠 睇pin

我都覺得好假

暫時搵唔到sosad 勁至n95都好似搵唔到vfe指標

Po頭話Bfe vfe缺一不可

個feel好流

呀媽買咗2盒

個人覺得一係有vfe 一係有 astm lv1

用住先啦.再入其他
好過買到假貨

一睇就知有問題

好過買藥房啲濕鳩口罩

慳返啲錢買其他好過

留明

屋企有一盒 但係唔知有冇用
之前病左都係帶佢
冇傳染比人嘅話我估ok掛
不過諗住再買d有寫bfe嘅

btw盒野寫左防感冒 我諗應該有d用嘅

所以都想問ASTM Level 同有VFE邊個重要D

你自己咪pin咗

唔該晒 其實見係醫院買既都放心
巴打你做邊行？好專業 因為就算係醫生 同護士 我地都無研究過

多謝你出post教大家揀口罩

呢隻剩係得BFE是咪死得

唔係 當然最好有vfe 但得bfe已經好過市面上好多

睇Pin啦ching

希望大家唔好買錯口罩 更加唔好俾藥房賺

我完全唔係做醫護related的

但astm無vfe呢個指標

其實你地要明白咗三個指標都係對空氣漂浮物嘅阻隔做測試
有高度pef能力已經足夠cover曬

感謝幫手教大家買口罩 有時好多資料我一個人都睇唔晒

周圍都冇，戴住先

有冇人要買細size
手殘買錯左10盒

醫院都係用 medicon astm lv1咋

Amazon 大把款係astm lv2/lv3, 防禦性更高

啱收到貨但點睇到expired date?

其實BFE > 95%已經夠日常用。
唔洗特登追求PFE同VFE。

派俾popo一人一個

你會見到vfe同bfe指標會因為口罩嘅防水層而改變
因為測試係包括飛抹在內

ASTM Level剩係有BFE同PFE咋喎ching

可以 佢個盒背面有寫VFE99%

個人覺得astm lv 1 夠 上面有bro指出左pfe係咩

係咪架

我陣間pin埋

當然歐美好多口罩無寫vfe，只係得astm lv

香港醫院用astm level 1

即係韓式海棉口罩無撚用

你唔係咁蠢下化
一睇都知係偽日本既假野啦

不過個盒好似雞雞地 似大陸貨

bfe+pfe+vfe>pfe+vfe>pfe+bfe>bfe>乜都無

個人覺得紅色highlight係今次防疫基本配置
無論飛沬傳播同空氣傳播都已經擋到

偽日本既假野
大陸工廠假MASK

轉換返astm level
level1已經足夠

多謝大佬
掉左個盒, 只係記得係呢款
網上又無寫清楚... 真係嚇死me

呢隻係細size?唔係得40拿少d嘅意思咩

右下係ガード嘅話佢打錯咗字，應該寫係カード

咁我買兩盒 Level 2 先，一盒 400 個，驚冇貨

要5盒ok嗎？

想要5盒！

Ching 咁呢隻係咪唔夠？

求教

呢隻冇標明level REF睇唔明係咩

amazon us 訂，
要幾多日先到香港呀?

美國防護級別有分高中低三級

屌今朝喺dokodemo見到幾隻平靚正已經俾人買到斷咗貨
剩係買咗250片 早知買多一倍

呢個o唔ok?

好多口罩都唔會獨立包裝，台灣日本都好多係一包50個，原因係環保，唔用多餘包裝

btw屋企用緊台灣製，都係拎密實袋袋住咋

屋企用這款 安心了

美國標準 ASTM F2100-11 Level 或以上
歐洲標準 EN14683
台灣標準 CNS 14774

如無以上標準
則BFE+PFE+VFE>PFE+VFE>PFE+BFE>BFE

有錯請屌

呢隻係咪本身就有啲薄？ 係越南即時買咗包藍色，但好似張紙咁薄，都唔知係咪假嘢

想買都冇
日本好多都唔係

如果簡單d 係咪ASTM LV1以上

越南嗰隻係薄啲，仲冇條鐵線，我自己覺得好容易走位

係
打少左個1字

有冇人知呢隻得唔得

今日係amazon JP 搵到呢隻，50個一盒，有獨立包裝，睇落好似ok，不過上網搵唔到啲咩comment，唔知得唔得🙈

唉 我賣錯左一盒細size，之後cancel張單諗住再買過...
點知咩都冇曬.....

日本個款 超立體 我見dokodemo 有得買

有無人知呢隻超立体係咪假野嚟？
喺dokodemo 平過個三款超立体好多

冇曬啦而家。。

防疫要做足，口罩唔係亂咁買，買之前睇下包裝有冇以下標示：

(最佳)BFE+PFE+VFE 95%以上>PFE+VFE 95%以上>PFE+BFE95%以上>PFE 95%以上>BFE95%以上(較差)
或者
(最佳)N95>ASTM LV3>ASTM LV2>ASTM LV1(較差)

*如果連以上任何一個標示都無，可以慳返d錢唔洗買*
*產地唔代表一切，買口罩切記根以上標示優先*
*出街用最好買獨立包裝，如果無的話，記得用密實袋入住先拎出去*

可以

有冇details
超立體都有好多個version

咁就好，因為佢個價有啲平，我仲驚唔得

因為有曬bfe vfe pfe

乜E都冇寫
利申入左幾盒 諗住寫Medical use又係3M實冇死掛

睇左好多韓國口罩都冇寫個啲測試結果 淨係寫3層 都唔知買唔買得過

詳情可睇pin 記得share俾身邊既人

入咗呢隻
雖然成$2/個 但求個安心

Medical use都有好多種 唔好買錯

呢隻好似隔離po有講 係得一層
其餘既超立體都ok

屌垃圾嚟㗎唔好買！！！

想請問呢隻有冇用
見有ASTM F2100-11同係medicom但包裝見唔到有BFE PFE VFE

astm lv 1 夠架啦

呢隻唔好買 咩都防唔到好似

有冇寫astm lv 幾

買完中伏 上海公司大陸廠造

有冇pin寫個幾樣野

係, 得一層架
有位巴打講過,業務用
唔好買,廢架 **淨係呢個款先係**
彩色包裝就唔係

vfe 係咪有pm2.5就ok？

有冇巴打知呢隻咩料

呢個ok？

我上網訂咗咋未有實物唔清楚 張相又乜都睇唔到

唔係
兩樣應該唔同野黎

呢隻astm level 3, 但個網好流 ching 點睇

個網唔知
但lv3一定夠

越南唔知喎...淨係喺日本買過
幾好

amazon果個撚屌網search surgical mask
出呢d廢閪俾我
咩撚野閪網嚟㗎
做咗咁多年仲係咁廢

ching 邊度買？

官網冇寫咩level, 不過有spec可以參考

最尾個個笑左

BFE≧95.0％
PFE≧98.0％

如果寫手術用口罩呢？

BFE≧95.0％
PFE≧98.0％
夠用

最好有pin上面個幾樣野
咁先有認證

燥啦屌
人地個product名都冇咁寫
點解amazon會咁出俾我？仲係頭4個

pm2.5係一種污染物

唉，我唔理，點都買咗先，不過要用轉運，冇得直送香港

意思係2.5微米以下嘅微粒

amazon用buyandship集運番幾盒口罩番屋企掂唔掂
搵緊medicom同cranberry既口罩

病毒細過細菌架，唔好玩啦

有pm 2.5絕對唔夠
睇pin

留意時間

覺得一定要pfe/VFE
BFE反而相對無咁重要

How about歐洲標準 乜鳩type i ir ii iir

前提係佢有能力空氣傳染

冇人搵過佢買？佢信唔信得過？

時間唔驚 屋企有存貨
係驚集運瀨野/買錯罩

我見樂天日馬都係唔洗1400jpy 有3盒50個咁抵
有無買？

驚買錯既話請睇pin

如果病毒仲停留喺飛沫傳染階段就bfe都得
但永遠唔可以排除病毒有變種能力

最好當然係有齊曬3個

有冇巴打知呢隻有冇用？

見到dokodemo個情況覺得日本個口罩產業俾香港人攻陷咗

點睇隻口罩係咪獨立包裝架

有冇人知呢隻？咩標準都冇寫，剩係寫高標準，今日屋企人買左幾盒

個人覺得呢隻無咩用

有 足夠應付

如有 包裝會寫

支那垃圾 藥房買？

但佢講到有N95級數咁

佢雖然寫左n95 但都唔知係咪佢個brand既model name 黎sosad

安心了thx bro

比較想知點解你覺得無用防水層？

就係gmarket上面款款都冇 有啲佢寫韓國類似衛生局許可的醫療用品好迷惘

佢雖然寫左n95 但都唔知係咪佢個brand既model name 黎sosad
又咩認證都絛

無

呢隻有防水吸水層

衛生局許可 唔代表防到菌
有d外科手術口罩都防唔到的

我自己睇認證多d 上面pin左

師兄邊度買 想買了

N95咪係一個認證佢第三張圖都講咗
除非講大話

N95 唔係
工業用N95都係可以唔防菌

呢隻咁平既有冇攪錯D野?
寫ASTM LV2

盡可能睇哂咁多個post，都唔覺得有講到我屋企嗰款。
係 TRI CARE Surgical Face Mask 。

Google過，淨係得一間香港公司嘅網頁，好似係代理之類：

同埋成個盒都冇講到產地。
就係呢度有講下

有冇問題

呢款好似幾抵
但有個眼罩？
但睇左咁耐除翻開最平係呢個

有無巴打知呢隻work唔work
買左
但感覺好thin...

有人話工業用唔一定防到係因為防水層同面型test但實際上保護能力係高過普通外科口罩 唔好搞亂

我都買左呢隻 我係睇過曬佢有冇齊曬啲試驗先買 呢隻實得

除開又唔覺好平wo 似係正常價

想問呢隻係咪獨立包裝

［民意］邊個支持醫護手足罷工，請正評推post

人在加拿大
可以人手代買 ASTM Level 1 / 3M

咁我買了

淘寶好似有呢個包裝
出面有post見過

有pfe可以

係咪救救mask?
係嘅係垃圾:

有無人研究過呢隻？

好似無寫

係Facebook 睇過，D人話質素好差咁

有冇pin個幾樣

Thanks!

推呢個先

呢隻係LV3而且有成50個一盒
我睇晒DETAILS係見真係寫明ASTM LEVEL 3
買呢個無錯吧?

我已經大手入咗貨😂圍起真係幾平

Astm level 上網自己搵

有第一個BFE
但佢用3.1um...99%
無virus efficiency 我都係再買過

推推

傳說中既救救mask掉左佢啦

有冇人幫我睇睇呢隻口罩堅定流
d日文寫得岩唔岩?

哩個post啲人話我覺得n95唔得係咩玩法

頭先搵到個日本代購網都好易用
叫buyee
買咗300個美國ASTM F2100-11標準Level 2
計埋運費300幾蚊
大家參考吓

其實想問好耐，一日一個口罩會唔會用得太耐？

比沒有好 但我都追求更好

梁國雄都睇唔到

睇晒成個post，冇幾多款口罩係有樓主講嗰啲指標

Bacterial and Particle filtration efficiency over 99 percent assures the highest level of protection against potential sources of infection.

咁樣夠唔夠好鬼難搵到送香港

推推 FIRM我就買

呢隻好似運唔到黎香港？

唔係好識用 你邊間舖買 又拍賣又代購咁

其實如果純講size
Particle < virus
Particle: 0.1 micron; virus 喺 0.1-3 micron
姐係pass到PFE test就應該pass 到VFE test

相比起彩色包裝嘅超立體，呢款鼻位冇鐵線，同埋比較簿
唔知係咪功效一樣...

其實唔好 好多都有

飛沫係1~5微米 所以再低都係求安心

買咗呢隻, 等佢返貨
應該有用?

Astm level 3 protection
Greater than 99 percent bacterial (bfe) & particle (pfe) filtration @ 0.1 micron
可以

有冇例子？

我用集運架咋

你上我講個網
佢幫你做哂
你係佢個網直接訂+俾錢
見同你有緣俾埋我條link你

師兄

呢隻淨係show左vfe，係咪有用？

屌，send唔到link
好撚易架咋
你㩒去rakuten，search mask就得
頭一個已經係

Life牌，日本好出名嘅平貨連鎖超市
你當比超值牌好少少咁啦

呢款呢

做緊醫院 都係呢款
大家見到放心買

咁係咪即係有效

佢寫明係手術口罩，咁實有效嘅

Thz唔該哂

N95實ok
但要注意fit唔fit塊面 唔fit,貼唔實塊面就要再去買過

至少兩個啦 你食完飯都要換一個

Bro打可唔可以搭單

我已經買咗啦⋯⋯比條link你FYI la (不過我見個出貨日期已經長咗，我買果時係6-10日，依家係1-3周）

tb都得 竟然同外科口罩比都輸

推

仆街，搭同事單買左呢隻韓國口罩
好似無咩用

感激爸打
邊度可以check出貨時間？

買到啦thanks bro

冇，等佢到倉會通知你
你到時再揀運送方法

保重

會點通知？

有冇人上gmarket 買？
呢款好多認證
評分又好
但冇提過VFE BFE PFE

師兄請問幾耐送到？
Level 2係咪都應該夠用呢？

樓主，以我嘅認知
(戴返個頭盔先，有錯請指正)

BFE先係3.0µm
VFE標準而家好少人用
VFE係0.1µm~5.0µm
PFE係0.1µm

BFE係根據ASTM F2101-14測試方案

而ASTM F2100-11係標準分級

BFE相對嘅歐盟標準係EN 14683測試方案

PFE係根據ASTM F2299測試方案

而今次主要防範飛沫所以要睇埋抗滲透
Fluid Resistance
(依據ASTM 1862測試方案)

防到微粒，但太薄俾口水滲穿都係冇用

另外，仲要留意埋何教授講過嘅
尺寸會否唔啱，導致左右兩邊入氣？
掛耳橡筋會否太鬆？

但佢得日本地址簡?

email㗎啦

到倉會email你，你再揀點運
佢冇show幾時
我估都要2 weeks la

而家邊到買口罩好

我都係用日本集運運返香港

多謝大佬
買個陣見呢隻擋到最多 (雖然睇唔明日文)
係無寫BFE VFE PFE

而家安心晒

買左

Thank you!

煲呢個post

請問
ASTM F2101
即係代表咩？

有無人知呢款口罩work 唔 work
佢無講pve 個d

冇講唔使買

終於上到watsons

呢款得唔得
79.9 30pc
只係過台灣測試, 過細菌,,
右下角寫95%過到病菌?

想問下你用邊間集運?

本身寄日本都要 800 yen ?

ASTM係美國標準制訂公司
F2101係用嚟測試口罩防菌嘅方法
即係BFE @3.0µm嘅百分率

唔該哂你貼link出黎
但想問下 "到倉後再揀運送方法" 意思係到時再要比運費?

我用樂郵ar

日本集運$20/磅

係ar, 我買咗9 set(45盒），都係800yen

6分鐘無晒
諗唔切.......

巴打我都終於上到
但連呢隻都冇
得番一款小童
冇其他罩

我買左盒咁既口罩 唔知work唔work

我都係第一次用，我估要掛

轉頭都買先 btw Level2夠做？

我上網睇d description level 3係industrial use
level 2都應該夠做啦

中國製

有30蚊5個
但咁買同出面炒價一樣
等聽日可能返貨先買

想問PM2.5係乜嘢？有冇參考價值？見有好多口罩都寫防飛沫係咪都係冇用？淨係買到款BFE+PFE...我諗市面上啲人帶緊都冇樓主講果啲VFE/BFE...藥房賣緊幾百蚊果啲直頭睇包裝都知唔掂....

唔會ar

依加買唔到

呢隻係咪唔掂？

PM2.5 即係2.5µm嘅微粒咁解
下面張圖，由大排到細
花粉、黃砂、PM2.5、細菌、病毒

btw，BFE又好PFE又好
主要係要睇佢用咩方法去測試
如果用強國方法，恕我不能認同

有冇人可以幫手
學生冇信用卡網上買唔到

屌唔撚掂啦直頭

最簡單買美國標準果d

點睇

呢隻得唔得？？

巴打點睇佢有幾耐貨期

pin = 樓主置頂 #192

想問我依隻work唔work 見佢寫啲唔寫啲

就咁照Pin黎睇都夠做

依盒點睇，係日本買返香港先睇到係大陸做

用家表示
大家買時都係買返佢7個裝有鐵線係鼻位果隻好d
30個裝冇鐵線唔夠貼
而且你拉低飲多幾次水
耳仔位就鬆到你一定要換口罩！

呢款邊到仲可以買到
幾錢盒

Made in China嘅嘢要小心啲
CE呢個標誌有兩種解法
可以係歐盟標準嘅Conformité Européenne
亦可以係中国出口China Export
(就咁睇你呢盒應該係歐盟標準)

即係有BFE已經好夠？

台灣代購斷哂貨了
hktv前排都有 依家冇哂了

係最低標準 永遠追求更好

我搵哂成個盒都搵唔到made in邊到 如果work就得啦

Particle係PFE呀

我上兩個星期左右係樓下藥房買 60蚊盒 全黑色

緊係得啦，醫管局都係用呢種，佢同3M都係信心保證

買左呢盒

但盒底寫made in china...

屌...忽然好想食維力炸醬麵...

外國撚冇得多揀
跪求問依隻得唔得

第二張圖清楚啲
見到右邊有寫
Meets ASTM F2101-14/EN 14683:2014,
F2299 FDA GMP 21 CFR 210,211,820

簡單講即係符合美國同歐盟標準

係邊買到呢盒

外國就搵medicom啦 實冇死

我諗而家應該冇哂？

中衛既口罩得唔得
冇追po sorry

有無人用過Bestex

日本qc點都好d 你想china free就另計

如果係大牌子呢啲醫療用品嘅QC一定好嚴謹，所以我覺得睇牌子重要過產地囉

見佢details全部日文但made in china
應該work？

呢隻係咪得?見個網寫佢BFE,VFE,PFE三種都過

尋日係樂天買左白元牌2.5
岩岩覆我要十日先有貨
但睇到上面有巴打講呢隻係made in china
我諗呢d日本大牌子應該無問題掛

呢個牌子嘅口罩唔同地區都有出，但包裝同產地會有分別，不過都係同一樣嘢嚟，所以可以放心用

個盒淨係寫pm2.5
見唔到bfe pfe vfe嘅detail

比人買到斷哂冇show咋......我之前買過嘅牌子已經全部unavailable同search唔到，不過你比啲心機搵可能有機會仲有嘅

呢隻得唔得

thanks
但呢款個盒得pm2.5 無寫bfe pfe個d
係咪都ok？

呢個 okay？

有無人知醫院用緊既Bestex好唔好

Gmarket想揾人夾運費 有興趣嗎

尼隻比唔比得上astm level 2?

搭單問下有冇人會網購酒精搓手液？
香港周圍都冇貨

PFE 0.1 µm 過到98%
Fluid Resistance 過到 120mmHg
即係已經有ASTM 2100 Level 2

今日買咗依兩隻
made in tw & jp
應該唔錯不過都幾貴
$1.3 & $3.3 一個口罩😷

女朋友買左兩盒藥房 空立淨

冇產地，日文字，冇iso ,冇bfe,pfe乜e都冇係咪垃圾黎?

得astm f2100 level 1 o唔ok？

唔記得出圖，補返先

就咁PM2.5都唔得㗎，不過個盒正面左下角有ASTM F2100呢個認證，即係符合美國對外科口罩材料嘅標準，代表可以阻隔大過或等於95%嘅細菌同飛沫，所以你呢隻係正規嘅外科口罩，可以放心使用

醫院用一定好 但老老實實話你知 其實咩口罩都冇用 因為wars係病毒黎 好彩嘅係佢「暫時」係飛沫傳染 所以只要口罩有防水層同埋勤力換就冇咁高機會中招 至於之後發展到直接空氣傳染就大家攬炒了 而醫院用嘅我估都應該冇死

啱啱搵到淨係有bfe>99%
無寫vfe

要等幾星期先有

thank you

我都掃左11 盒
呢個系列有d款係好似tempo 咁有味既 小心
amazon俾free prime我
預27 到集運倉

BFE≧99.0％
PFE≧99.0％（0.1μｍ）

香港人真係好撚忙
依家做好保護自己措施！
亦勿忘記 香港警暴問題
五大訴求 缺一不可

希望大家都健健康康 Good Luck

唔係俾人正面乞嚔噴中就冇問題
個mmHg係指液體壓力
Level 1 = 80mmHg
Level 2 = 120mmHg
Level 3/N95 = 160mmHg

btw, 真係咁唔好彩正面噴中
最大問題其實反而係你對眼
因為呢隻病毒眼粘膜都入到

想問下有冇人知iDR係咩牌子黎

搵到個盒淨係有bfe>99% 無vfe pfe
同埋astm f2100得level 1

左下角有寫ASTM 2100
最低嘅Level 1都有PFE 95%

定期洗面
唔會正面噴中嘅

記得洗手洗手洗手
千祈千祈千祈唔好捽眼

即係呢款bfe pfe>95%
無show vfe都ok？

屌岩岩正想比錢買呢盒，沖個涼返黎見到無哂貨，原來比你掃哂

醫療用品公司網售口罩 苦主完成付款逾月仍未能取貨

有醫療用品公司則疑成黑店，保康醫療用品公司提供網上訂購口罩，大批市民因市面早前缺貨，而到該網訂購，但月初的訂單至今仍未發貨。有商業機構訂購了4箱共165盒，近萬元的外科口罩後，公司卻無回應，在主動追討後原本答應今午送貨，卻終未有蹤影，電話及WhatsApp都無人回覆。該公司facebook群組亦有大批苦主，同樣已付錢卻遲遲未能取貨，有人號召集體到消委會投訴。

香港人爭氣啦
外媒仲日日報香港 - task1
國際日日插中共 - task2
全部唔上千rt 點搞呀
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

bfe vfe pfe三樣入面
最微細係pfe (0.1µm)
pfe test pass到就其他兩種都pass

想問呢盒掂唔掂 未見過呢隻

睇番history我係買3080
巴打睇下 應該仲有好多貨

呢隻有冇用?

我都係睇3080

尼隻ok?

邊度買

觀塘

美森base camp同fightech連n99 filter果隻duskmask
巴打點睇？
佢用n99filter
但工業用無提bacteria

呢隻掂唔掂？

邊度

無寫即係無獨立包

女仔係咪用粉紅色

有無人知呢隻surgeons face mask有無用

全部都係白色
顏色係分大中細㗎

想問呢隻有冇用

巴打 我係話粉紅色個包裝
粉紅色係細
藍色係中
綠色係大

我意思係話女仔係咪要用細嗰隻
定用藍色fit啲

睇吓你面大定細姐，女仔塊面都可以好大

推呢個

巴士用邊間集運咁快？
平時用開buyandahip都要兩星期

推，唔好再俾啲仆街吸血鬼藥房㩒住搶

呢隻work唔work?

買左大量EN14683口罩

睇你自己大面定細面

台灣製 藍鷹牌N95立體防塵口罩 50片/盒

N95等級可阻隔90%大小在0.3微米以上的微粒
屬於目前等級較高的口罩，防護效果更佳

✅台灣原料 台灣製造 品質有保障
✅立體形狀,具空氣室呼吸更方便 ，有效隔離灰塵、粉塵等髒空氣
✅觸家束帶設計 舒適服貼更耐用
✅工業等級N-95認證 防護力強

想問問呢隻 ok 嗎
佢寫防塵但又 n95 級別

呢隻普通藥房買，但乜都冇寫

依隻得唔得？

市面上好多無vfe

EN14683

動物病毒

好貴 不了 呢個astm2?

最底個隻喺astm3 but要幾錢

下世小心d

大家俾啲時間我，
我係泰國幫大家揾下有冇啱用嘅口罩，直接工廠出貨，等大家多個選擇。

有無ching知道點註冊樂天官方轉運
卡住左, 跟佢打 0000000, 國外, 都係mv強制打日本地址, 上網見其他人都順利拎到個日本地址

有呢個standard就可以？我見上網仲有分級

[url]http://2.5大[/url]

Gmarket 呢款好鬼祟咁寫咗BFE VFE PFE
但冇寫%
買唔買得過？

岩岩見到諗住買，邊條仆街掃能晒

朝朝搶iPhone 咁

兩三歲小童岩用嗎？

thx 巴打

你趕唔趕住要 唔趕既話 我都有幾盒 日本製 astm level 1既罩多 50隻 70零蚊左右

知唔知
宜家市面上 50一盒 ASTM LEVEL2 或以上嘅，做緊幾錢一盒？
睇下有冇競爭力

我想要🙇🏻‍♂️

ching thank you 你先
用左第二間集運試下

買之前記得睇埋出貨期
有啲比人搶到3月先出
你自己留意下

香港行街唔係好揾到
網上唔計運費普通有bef都係大概 $1-1.5個
astm level2/3 以上接近$1.5-2
但一係送唔到 一係要買好多 一係貴運費 一係手續麻煩

利申買唔到好口罩 得啲垃圾口罩

想問下呢隻得唔得

Amazon review話呢隻鼻位唔貼

話說防Fluid splash能力有幾重要？見佢介紹Fluid splash講緊嘅唔係飛沬而係做手術會飛啲血出嚟嘅情境，唔係咁樣應該唔係咁需要？

呢隻我係日本amazon搵到 但點解送唔到黎香港嘅

買唔到喇

防到vfe 但唔貼鼻 利申戴緊

係而個情況口罩主要唔係用黎防病毒，而係飛沫，好多人淨係盲目追求數字。雖然有最好當然用最好，但當資源有限，要識取捨。

2蚊個以內都會有競爭力，宜家台灣日本都唔比出口啦

呢樣真
雖然未必係最好，但係點都好過無

如果有得揀買日本定astm標準好

跟標準好d 呀嘛
日本都有好多唔合格防花粉用

BFE>99%、PFE>99% 夠唔夠做
VFE好似得日本製先有 周圍都冇晒貨

Respiratory droplets, all droplets generated by an expiratory event—coughing, sneezing, laughing, talking, breathing—have diameters d that cover a large size range from approximately 0.6 to more than 1000 µm”

飛沫最細去到0.6micron
BFE block to 1micron
當然係咪真係會中剩低個0.4係難講
but better buy PFE to cover that

其實最小至最大個range好大，要睇返個droplet size 嘅分佈。好多人只係執著約最大至最小，忽略左個分佈。

頂 我已經買咗兩盒

有無巴打喺AMAZON 落咗單買口罩?
我落咗Order買Cranberry 360 Earloop Face Mask Level 3 - Regular from amazon export sales llc
但今日睇返Order變咗做Level 2- Small
第一次用AMAZON買嘢，唔太熟，可以點樣求助?

認真問，呢一隻得唔得❓

點解你哋買到咁多奇怪牌子
我嗰區買嚟買去都係得理的
而家仲長期缺貨
屋企得返中童M碼，剩係啱我老母細面
即係叫我唔好出門口

佢有寫ASTM Level 3
佢冇講大話嘅話，應該係最好

我都想問

巴打你問緊我買咗嗰隻
呢隻OK呀
不過要留意有2個Size - SMALL& REGULAR
睇清楚先好買

咁即係呢隻都得啦!

想問依幾隻得唔得

yes

[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論6

今日出街買左幾隻頂住先 台灣做 有冇人知掂唔掂

呢種n95得唔得?

dokedemo 超快適50枚補貨

要就快手

好貴，但都係買左

街邊雜牌口罩都炒咁不如用日本嘢，除開都係貴好少

中衛好野黎，台灣做既絕大部分醫用口罩都算嚴謹，普通社區防疫夠做

圖右3M Nexcare正常野，前題係真貨

誠哥到買

頂想買已經冇曬

星期一入貨、Ｅ家買、下星期一、二出貨。
日本ems速遞，有追蹤No，香港最快2日送到。不過運費貴同得日文介面。
利申：係日本做緊社畜，呢個網專做海外日本人生意，一日唔夠一張單

試下keep refresh，隔一陣再睇，今朝都係冇晒的。

非常時期

等補貨啦

依隻好野黎

依兩間都美國大廠不過留意下都係MADE IN CHINA

有病果個唔好帶有呼氣口，將D病毒呼撚返曬出黎=無帶

買左呢種口罩

呢種得唔得？

邊到買到

依家仲可以上邊度買

如果冇得送去香港
可以點搞

喱一隻如何？

淨係得返細碼

我發覺泰國啲廠淨係講BFE98%, 冇提PFE, 仲用唔用得？

求大神回答呢一隻得唔得

This work ?????

sorry
是大人size

between 你個名ah ah ah

九成九係
呢盒留黎粗用啦

樂天冇哂貨

呢隻Thailand 得唔得?

呢個brand好野黎 請問邊到買

呢個有無人知得唔得

爬咗一陣文
見到韓國口罩要KF94以上先夠
呢隻完全冇提
似係流嘢

睇完 就算上到n95 lv 都無寫vpe 真係唔識揀

喺fb見到好多人賣哩隻
仲要四十幾蚊有一盒
其實呢隻有冇用？

要睇有冇證書 BFE PFE
我見大部分泰國廠都係得BFE

我諗就快會揾到間真係有BFE&PFE 99%嘅廠，大家如果想買。等多我一陣。

等你😭！

人地寫明PFE> 98.4％（2.0μm）都廢？
要點先唔廢？😂

想知

香港唔見有，我都係上Amazon

Level 1唔係得95% 咋咩？

我都買咗依隻，究竟work唔work

搵到個astm lv2 美帝制 非獨立包裝 110蚊盒50個

有冇得搭單

直寄？

應該要轉運 同埋呢隻中國做的睇吓你介唔介意

我都買咗呢隻

好似唔太work

呢個淘寶search到大量供應，嘜標示都無自己諗

巴打我都係買左呢盒
仲要係黃藥房買

靠你啦清

用咗未？
我未用，用緊另一隻雜牌

宜家諗緊可以點樣減低交收時候嘅感染風險
定點交收 人群一聚集 又係容易出事

依款係咪淨係防到細菌only

未，不過search左好耐都搵唔到佢label嘅code同資料，好淆唔知用唔用好

呢隻有齊bfe pfe iso係咪應該ok架？

今日朝早仲可以直寄
去到晏晝就已經俾人買晒，要用轉運先得

有冇巴打聽過呢個牌子既口罩？
見有人做緊代購唔知堅定流

呢隻係廢，wiki有寫係花粉用
サージカルタイプ白色盒先係3層
另外有隻50個都係3層

想問各位巴打呢隻嘅粒子過濾率有咁高夠唔夠做？

巴打有冇

呢一兩日會知

屋企接近冇存貨。。。超擔心

大撚獲
美國都未必買到

宜家市面真係咁缺貨？

我頭先係 amazon 一路揀幾隻，差最後未place order，再落已經冇貨冇得落 ...

800蚊一盒個啲我買唔起啦

VEF 同VFE 係咪同一樣嘢

係
本身少 又多大陸人搶
爭爭下再爆出嚟原來街邊好多大陸劣質貨
台灣又限制出口 個個仆哂去日本網購
唔知煲太大定咩多咗人被cut單
依家美韓貨都好緊拙

買左400個2-18 至3-9先寄去集運
要幾耐先到香港？

跪求口罩

2.0μm
你自己用撚飽佢

is this ok？

PFE要做到0.1µm
先可以擋到病毒

求英國Amazon link

已買 因為無得揀 好過無

買咗細碼用唔用得
帶過都可以cover到面
但會焗成日有氣上眼鏡位

漏氣即係唔得囉

呢個依家藥房買可能有伏！
我朋友係樓下藥房買左盒疑似假野，
但都50蚊一盒，
外面包裝同真既一模一樣，
但入面口罩既質地同包裝完全唔一樣

我半年前買左一盒真嘅，同佢對比

真：內裏獨立包裝，每個口罩有文字包裝
疑似假：只有透明獨立包裝，包裝無字，口罩上面左made in taiwan

你果盒入面係點樣？

得

睇返佢cm size啦

呢隻最得！

有邊一款口罩可以密封到無氣上眼鏡位呀？
你係四眼既 一定唔會講得出呢句

佢唔信你由佢啦
同啲廢老一樣既諗法
你可以點

我都係獨立包裝啊，有字，唔似假嘢。我唔係呢段時間買嘅。

就係佢冇表明產地，同埋網上淨係搵到代理商個網有啲驚

同問 我屋企都係用呢隻 屋企人經朋友訂

非網購，呢盒咩料

細碼都應該用得？

呢只得唔得架?琴晚訂左幾盒

PFE99%

仲邊度有得買
屋企得返三十個

3m 1820唔見有寫vfe
但夠唔夠做？

最主要 你左右兩邊無空位

屋企人買左呢隻😑
乜都無寫，上網又無講，
有無人知有無用
Thanks

KF94等於乜

睇到眼花

我四眼
而且日日戴口罩番工

好似有口罩討論post有講過3q係伏 你自己搵吓

我見幾抵屌都買左 $58 50個
我見盒面有寫齊pfe bfe vfe
個人話越南做 點都好過支那先

我用嘅呢款淨係寫住BFE，其餘嗰兩個好似唔係太過見到有

第一頁睇左未

想問下呢盒得唔得 個盒有寫bfe pfe 但上網搵唔到呢款口罩資料

係日馬成功落單 係咪通常冇問題
好驚cut單

同問
我有呢野小童版係另一個口罩post都無人應
係咪稀有到無人用

好我搵搵先 thx

屌 越南架? 6

我見唔少人話3Q係伏
但係佢聲稱自己 PFE BFE VFE都99%
咁即係點

利申：買咗8盒

超立體30個裝冇pfe

呢隻大陸製嘅口罩o唔ok 得Lv1?

3M 1820 有冇用呢？

呢隻牌子唔係好咩？

屌我都係得呢盒

盒上乜資料都冇

有冇巴打知呢個堅定流??

運費點計？

佢覆你msg 叫你比錢先算

鼻樑高就all good 耳仔唔痛
利申 戴緊

聽日去彩豐行望吓 星期三再睇下阿布泰有冇貨
嚟緊仲拜托台灣朋友寄啲過嚟 如果佢嗰邊仲買到

呢款唔得 睇過實物
佢唔密封 無膠袋
搭飛機過嚟都入晒啲菌啦

咁撚癲

仲彩豐行 巴打係咪暈左幾日

屋企人買咗堆口罩返嚟 無寫bfe同pfe 淨係寫Level 3 the most appropriate masks for dental treatment (based on US Standard ASTM F2101-7, F2299 and European Standard 14683: 2014 Annex B) 唔知頂唔頂到呢

其實掂

前日係日本城買左一盒得BFE既口罩
今日搭巴士後面個廢老係咁咳
後悔無帶個有埋PFE既口罩

有冇人知呢個係咪掂?

有無人知韓國3q mask 得唔得既
我見隔黎post話佢防唔到
但我買果陣又寫住bfe vfe pfe
有無人知呀

bfe vfe pfe 會寫住 % 同 size呀，一係就 ATSM -level 1~3 之類；
冇寫就以當你一元商店都買到

仲有呢張寫哂99perent😢

有就得囉

上面條link有成100個口罩網店
有d專門供應畀醫療機構
有d係工廠批發
自己入去訂
貨源足夠用到你100歲死果日

巴打們想問呢隻口罩得唔得
日本仲有大量

係美國買都係唔密封
如果係咁 真係等死

有無人買左呢隻

請想呢款可以嗎？

Iris plaza 張單被取消咗, 有冇師兄都一樣？

唔收海外卡

阿哥上網買左呢款，想問有無用？佢寫左99%？

呢隻係咪假嘢唔得呀

2千7YEN 一盒WO 搶吧

無用 乜7都無寫

有冇人知道呢隻印尼口罩係咪d賣家魚目混珠？

聲稱齊bfe,pfe,vfe,但我睇極都係得bfe?
上佢fb page,官網d圖好矇。

第2個網都係寫★BFE 測試,
PFE同VFE去左邊?

提醒大家要睇真d,係咪齊3樣。唔好人講你就信，要睇包裝盒。

我都pst 訂左，仲係awaiting payment. 我打上銀行問就只係hold 左我筆錢，未正式bill, 究竟pst有無人成功出貨？

我都買咗盒

好似咩認證都無

我都係

想知 加一 求答